香港人點解仲可以咁友善？

運動行到呢個時候，火都熄咗一半。轉向打經濟戰，國際線為主。但係只係慢慢將之前做嘅一切忘記。而班狗就開始勁拉勁捉，有幾多個送咗中，無人知；有幾多個手足未俾人掉落海、掉落樓，無人知。

要班狗停，唔可以再善良。搞大罷工、大遊行、火魔法、圍攻班狗，我哋要搞革命啊。再善良就無人再可以走岀嚟，因為手足只會慢慢咁被消失。

但事實上香港人就係豬，搞唔起革命
唔係我放負，你有眼睇
對面愈黎愈猖狂，我地就得好少人有決心
呢個情況除咗sir this way之外我唔知點樣靠自己

push

事實係
但連登好多人仲係覺得一定要打經濟戰
但唔係冇用，只係更加有用嘅係要勇武抗爭
依家前線嘅好似就全部俾人拉晒咁
依家拉嘅就和理非
但連登仔仲係好鍾意拎200萬人黎打飛機
永遠講事實就俾人話5毛話分化
其實係咪應該要諗下點解人哋荗名已經成功抗爭幾次
連公安都驚到仆街
但香港永遠都係人哋射2槍就即刻向後走
冇錯雙方武力係唔平等
但完全冇人諗過我哋嘅心態同人哋革命心態都係完全唔平等
淨係會向前衝呢一點， 都已經九成香港人唔會做

而家都半年，要醒一早醒左
最壞情況場運動下年就完
只能講我對香港人寄予厚望先會失望

p

圍狗？你個頭硬定子彈硬？

希望可以證明到

最好笑係 救世主一樣既美國人權法案過左
咁點？ ？ ？

我明白。

我都有諗過唔同方法，之不過成日都覺得好理想化。
例如會覺得可以搶槍搶警棍，又或者有土炮炸彈。

殺狗，雖然好難打破道德關口。

自問真心淆，我知大家會想屌尻我又唔撚係做，係到噏。我唔係勇敢。只不過覺得已經到燃眉之急，呢個最後嘅底線再唔抹，我哋只會食翻自己未食嘅屎。

其實呢條法唔會夠得翻手足，只係用嚟打長期同國際線。如果要講當下情況，可以話只係用嚟打飛機。

好好笑 明明係要所有野同時做 先有成效 班撚樣就成日要休息 好似做完果樣野 就會贏左咁 美國人權法案 區議會選舉 咁點？ 過哂 贏哂 而家點？ 場運動就熄

唔好講咁遠住，淨係講隻揪隻好多手足都唔夠班畜牲打，幾個手足都㩒唔低件單手已經揸住枝胡椒球槍嘅死畜龍，體能又冇體力又冇，點打仗？

唔夠揪要智取，蝕底嘅硬碰硬唔好做

我自己又咁諗。

班狗變身扮手足無full gear已經防禦力減半。其實最危險就係枝槍。枝槍我都諗唔到可以點解，諗緊有無好輕又可以全面保護身體嘅保護衣物，好似以柔制剛嘅道理。當然係初步同勁嗡。抱歉。

另外我自己就唔prefer正面同畜龍同綠狗打，因為正如你咁講，個班友體力同力量太強。有時覺得可以諗下埋伏，例如遊行就係大廈埋伏之後空投火魔。只係初步諗下。

智取的確重要，特別香港人又無軍隊方面嘅訓練。我自己就覺得凡事以零犧牲行先，因為之前嘅勇敢抗爭方式已經太大消耗。而我哋同時要加強攻擊力，如武器同運用，都係短時間內可以做到嘅加攻方法。而最重要係心態，革命。

革命喎，會流血架喎。除咗其他已經犧牲咗嘅手足、將來嘅子女、香港人之外，為自己諗吓。如果接受一個有送中法嘅香港，一個軍政府。不如拿拿臨翻大灣區。都無分別。今日嘅傷，只要條命仲係到，將來你有排嘆。